真心奉勸各位巴打想搵女朋友好係讀書果陣搵

最大原因係當一個女仔出左黎社會
佢既見識會多左同價值觀會唔同晒
會變得追求物質同享受
想有個有錢男朋友提供晒俾佢
你出到黎做野先搵真係難過係中六合彩

相反你係中學大學讀書果陣已經搵倒女朋友
呢d女仔多數都比較純
加上你地係呢時候經歷既野會係生命中其中一段最難忘既時刻
每日放學去冒險樂園博物館睇戲
考試一齊溫一齊上堂
你偷望下我我偷望下你
過左呢段時間真係好難搵得返

所以如果各位巴打想同一個女仔一路行落去
係讀書時期果陣識可以話最易亦都最難忘

利申 同一齊左8年既女仔分左手之後 一唔都未搵倒下一個
如果時間可以重新黎過 我會好好珍惜

講到尾一齊又點，照你個case咁講，出到黎社會都會分手

起碼感情已經打左個底
讀書果陣開始同出左黎先開始個感覺係兩回事黎

大學比較純
唔好玩啦
咪又係N人斬，收兵，同係hall扑野

搏唔到

...

至少中學讀書嗰陣層粉唔會厚過牆

仲有睇邊個有錢仔添啊

On9 冇錢想屌西就去叫雞啦

最後都係要出嚟社會
根本無分別

最後出到黎社會咪又係變哂，有撚分別咩。

[black]所以中學有得屌就屌[/black]